錦上路既人有冇坐過 NR917番工？

對於呢架車有咩感受？ 快唔快？ 去到邊個站冇位上？ 新搬入去唔識路番灣仔

考慮緊係咪要買月票